[回帶] 警察捏造虛假號碼布

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

source呢

Around 30 Aug from TG
應該唔難揾番

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

Bump

推

都係捏造，求撚其啦

使用虛假文書

Push